[突發]大家樂有個女仔走光

話說今日我去大家樂食早餐 ，見到個勁可愛嘅女仔(目測15-16歲) ，矮矮地，平陰馬尾，仲有啲baby fat ，我見佢着住條勁短嘅裙，跟住仲要分開咗少少大髀咁坐搞到走哂光 ，咁啱俾我見到佢今日着咗條淺藍色嘅底褲，真係好撚正！不過可能我𥄫得太勁 ，之後佢好似發現咗自己走光 ，就拉低返條裙同合返埋大髀坐再拎個袋放喺大髀上面，唉⋯⋯

十秒

FBI都捉我唔到，嘻！

咁都要俾你隻癲狗視姦個女仔真係慘